灣仔循道衛理香港堂被警方包圍

✅已核實內容

灣仔循道衛理香港堂被警方包圍

Source: 現場消息

［更正］
🚫以下內容為假新聞

灣仔循道衛理香港堂被警方包圍

Source: Fact check 人員致電

一定要去幫世界堂

好多物資喺上面

假新聞，已證實

左邊poster 唔知邊度 但唔係教會

好彩

假嘅 咁都好啲